\chapter*{Copyright}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Copyright}

Copyright \copyright 2014 by Phan Ngọc Quốc.

Mọi bản quyền nội dung trong cuốn sách thuộc về tác giả có tên Phan Ngọc Quốc.

Cuốn sách này được biên tập với mục đích chia sẻ và giúp đỡ mọi người trên
tinh thần tự nguyện và miễn phí.

Tất cả mọi hành động sử dụng cuốn sách này vào mục đích thương mại mà không
có sự đồng ý của tác giả đều là phạm pháp và nghiêm cấm

Mọi thắc mắc hay góp ý, bạn đọc có thể liên lạc về địa chỉ:

begin{itemize}
    \item Diễn đàn: \url{hvaonline.net}

    \item Mục: {\bf Thảo luận việc định hướng}

    \item Topic: {\bf Cách học Tiếng Anh hiệu quả nhất}
\end{itemize}

Hoặc email của tác giả Phan Ngọc Quốc: \url{reviewstrustworthy@gmail.com}

Xin trân trọng.

"==============================================================================
" vim: set ff=unix ft=tex fenc=utf-8 ts=4 sw=4 tw=79 :
"------------------------------------------------------------------------------
